卓悅大股東擬賣盤 買家為內蒙古政協

卓悅控股（0653）公布，控股股東Promised Return Limited（PRL）、葉俊亨及鍾佩雲，合稱潛在賣方，正與主要股東陳健文磋商出售全部股份，前者共持有卓悅40.4%股份，陳健文就持有19.5%股份，若交易落實，陳健文或需提出強制性全面要約。集團停牌前收報0.1元，將於明日（30日）恢復買賣。

資料顯示，卓悅於2016年委任陳健文為執董，其銜頭包括內蒙古自治區政協委員會港區召集人等，在內地有多項投資。

哦

香港可以有大量2手口罩了